1. Which of the following is the correct syntax to define a class in C#?
Ans => option A, `class MyClass { }`



2. What is the default access modifier for members of a class in C#?
Ans => option B, `private`



3. Which of the following is true about constructors in C#?
Ans => option B, A constructor can have the same name as the class.




4. What is the result of the following code?

class MyClass {
    public int x = 5;
}

class Program {
    static void Main() {
        MyClass obj = new MyClass();
        Console.WriteLine(obj.x);
    }
}

Ans => option C, 5




5. What is the purpose of the `this` keyword in C#?
Ans => option B, It is used to access the instance members of the current object.



6. Which of the following is an example of a property in a C# class?
Ans => option B, `public int x { get; set; }`



7. What will happen if you try to access a private member of a class from outside that class in C#?
Ans => option A, Compilation error




8. Which of the following statements is correct about the C#.NET code snippet given below?

int i;
int j = new int();
i = j = ;
String str;
str = i.ToString();
str = j.ToString();

Ans => option B, Since `int` is a primitive, we cannot use `new` with it.




9. Which of the following statements are correct about the `this` reference?
Ans => option B, Static functions of a class never receive the `this` reference.
       option C, Instance member functions of a class always receive a this reference.
       option E, While calling an instance member function we are not required to pass the this reference explicitly.



10. Which of the following is the correct way to create an object of the `class Sample`?
Ans => option A, Sample s = new Sample();

